手機有人臉識別緩存！？？

本人用Samsung手機, 之前已買機後在清理緩存已知道係大陸360...
但前排開始突然見到有個寫住"人臉識別緩存"既野係緩存位置！！
買機以來包括Down App從來無註冊/開通人臉識別功能！！
有冇人知咩事？？

真係唔好信佢哋會刪除紀錄

邊個嚟？樓主？

瞓撚咗幾個月？

果個未必係Samsung 出，你有冇check application 個list ,睇下個details

係電話唔係手機

可以邊到禁出黎？

最怕係部機由出廠開始，跟住個360就已經存在

設定入面有個應用程式及通知。。 你入去睇下搵唔搵到隻殘體字人面識別既app 如果有就睇下可唔可del 左佢

唔見有

自推